邊到有大包既熊仔糖買?

haribo個隻
大大包 入面唔係獨立包裝

百佳個2隻應該唔係
我想搵依隻3lb裝 或者再大d都得

講真 夾既好食D

旺角新之城間糖鋪有成盒買